有冇人幫人嘅時候唔識托手踭 人地幫你嗰陣就覺得麻煩咗人

成日覺得自己呢種性格有啲蝕底

I know that feel bro

要改啦